［集思廣益］我地仲可以做咩

1.消極合作
發動市民只幫趁或選購良心商店 , 各區有既 或者網上shopping (堅持運動 可能一整月至成功)

2. 按章工作 (大型)
公共運輸交通按章工作 (發動一次大型)

3. 星期六或日 大集會遊行 (主題以5大訴求 及徹整元朗警黑合作, 警察濫權為主) 以和理非為主 ,如銀髮, 保護婦女, 機場

4.其他日子 可以勇武快閃封隧道為主 ( 減低被捕或受傷) 用雞蛋做主攻武器如需要, 平靚正

5. QR code 關於送中條例不同語言既動畫懶人包

6.落區文宣 播映會 解釋5大訴求, 送中條例(最好議員各區分別主辦 加有大隻仔幫手睇場 e.g. 元朗)

7. 每月舉辦一次大型遊行 (全力5大訴求 警黑合作)

Still thinking.... Anyway 佢地點黎我地點去 , 佢玩拖字訣我地就要和理勇武夾施 。。。。一定要堅持

* QR code 其中一個一定要係鏗鏘集 (元朗單野一定追究, 徹查鄧炳強, 遊乃強)

和你飛

8.破解微博, 黑客攻擊大陸網站, 滲透反送中, 黑警既information